[唔好心軟]請繼續抵制CCTVB

其實記者問咩問題有咩咁重要，因為佢地都知道柒婆答非所問，即係廢話
唔好心軟，繼續抵制

利申：我youtube睇曬倚天，呢幾個月除左屋企人開cctvb黎睇，我無開過黎睇

繼續抵制

睇TVB 應該要褫奪香港人身份
直接遞解出境
收埋佢層樓分比其他香港人

push

問完又未必答
答左都唔會播
怕咩問?

ching 心水清 所以唔好比嗰幾條問題影響到！！！

情人如若很鈺琪
要有趙敏嚇怕的準備
試問芷Your 潔白無比

OK 睇埋呢幾日

批准你 不過自己偷偷地睇算

星期五Deadline 比林鄭同TVB

雖然好想改 但係而家無心情改

牙琪係無辜的

我地都係無辜，點解柒婆要咁對我地

推